明知同你冇未來，所以選擇唔諗未來

明知同你唔會有未來，但仍然想賭一鋪
鬼叫我愛你

i fking know that feel diuuuuuuuuu 點解要先愛上你啊

明知輸既 就唔係叫賭 叫on9